養蝦既入

話說前一個星期都冇咩野，今日隻藍絲絨換咗殼就郁都唔郁成日，有冇師兄指教下。